有冇人無時無刻都要聽歌？

返工都帶住AirPod

聾未

驚 成日都開到最大聲

聾聾地啦

返咩有得聽咁正

無時無刻都唱緊歌

廚房

唱咩歌

又要返工

聽到聾聾地，有時聽唔到人講乜

搭車一定要聽

以前好中意唱歌 訓教都要聽住先訓得著

返工都聽太誇張

唔一直聽歌
個心定唔到落嚟
連瞓覺嗰陣喇叭都播緊歌

我想咁做
但唔想聾

我都係

聽住歌做野會順手啲

係

除左返工 其他時間都聽緊

有時冇播歌都會帶住